法國波台手足先係捍衛言論自由同民主嘅手足

CCTOYS 班撚屌唔啱聽又話要block你
入到個post淨係識block同拉，毫無討論空間

淨係容納自己想聽嘅野
炒哂車就轉移視線
醜事就扮睇唔到，小小嘅好事就無限放大
羊群效應，無獨立思想

不嬲都話cc台比共產黨更共產黨

泛民班傻閪係咁㗎啦，如果唔係點會接受留任姐

同文革無咩分別

請繼續

肉酸主席唔係

你同老共鬥左幾廿年 我會選擇信你

佢4足手足

始終係相信熱血公民

澳門狗

cctoy: 你支持政府唔配有言論自由

系

富有黃絲特色的言論自由

ching舊ac比人ban左？

是

衰咩

達哥個po

連狗達迷

仲以為人地抄名

CC台平日屌中共遇到任何非根正苗紅既意見就封禁 要拉要鎖

自己遇到唔岩聽既就block 自己睇唔到都算仲要拉post唔比其他人睇到

如果cc台掌權我諗都係照辦煮碗 先土地改革鬥地主 再反右 然後大躍進 最後文化大革命

我呢d有撚人抄咩

ching都係熱民？

我法子sp